# Innovation 2000

## framatalk 

https://framatalk.org/innovation2000

## rendu des feuilles projets

juin

## idées

- une collection d'objets disnovants
  1) bytebeatcoin : faire de la musique de rapporte pas d'argent, faisons de l'argent pour faire de la musique
  2) fake TEDx conferences

- le retrocomputing comme projet innovant

## références

- Google will eat itself (GWEI)
- disnovation.org
